想解約 3sales請入

屌你老母4.5G無限plan得果5mbps速度

唔好笑

苦主幫推

推翻上嚟先